# README #

Docker-Repository für die Schulung docker für Java Entwickler bei Orientation in Objects

### What is this repository for? ###

* Einfache Beispiele
* nicht für den Produktivbetrieb geeignet :-) 
